Amazon 直送香港做緊特價！

買滿USD $150減USD$ 15

淘寶仲抵

等black friday

淘你老母，一陣馬老母得罪習老母，運堆屎俾你就有

點會 淘寶做野好嚴謹

一到就用呢個code買嘢

聽你講禁左兩禁
屌你仲貴過香港買

我仲掃緊貨 今晚再落單

目測平過香港買2成左右

有咩抵買，上個月已經大出血買咗 WD SN750 2TB 同 Elements 12TB

我買左個新掃地機械人

希望到時仲有啦

零食都ok抵

D15 BLACK 用埋店鋪優惠同促銷利是100蚊都仲係貴過香港買既

要code?
唔見有既?

好想買uturn, 但佢無平款

你小心，快啲走

BF5用銀彈投侵侵一票

1人N件Amazon 抵買之選 (6)

有咩買？3090＆5950都唔見有貨

幾時有新果隻GOOGLE CHROMECAST

20歲 急性肝衰竭 你問我答

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

位唔係咁出的

波台狗出征?

砂糖黎講平過超市好多

不過唔建議貪太平既

我仲買左水果乾

喺度講淘寶博屌？

靜雞雞用算啦

收皮 大把手足有買淘寶

一
一早block柒左個支那狗

拼多多仲抵

窮撚最愛逃佬

好似唔會直送香港

大把即係邊個？

屌你老母

淘寶雙十一爆款靚衫

都真係幾多人話買

個code寫就寫話要買指定貨品 其實埋單照用就扣15美金

亞馬遜我不嬲用鳩緊你

我為場運動付出好多 唔可以怪我

清慳錢落黃色經濟圈

淘你老母咩

個code有無話幾時expire

我會今晚落單

香港retail 做雙十一discount , 反而唔做thanksgivings, 真係仆街🖕🏻

echo dot有無平番

你老母做特價, $150任做包果盤

有無咩藍牙喇叭推介,
一千內

Amazon又特價又高質
邊似淘寶低質貨色

HomePod Mini

咩都上網買留返d錢幫襯黃店仲好啦

梗係有唔係你依家都用得啦

咪玩啦

黃店又貴質素又唔穩定又唔屌得

上網買野起碼自由啲

因為你唔做雙十一 就會俾淘寶京東搶生意

人地都有正貨賣

你太偏見

幫襯黃店就係俾多少少錢買佢個理念
你咁諗黃色經濟圈唔洗搞啦

1個月之後先收到貨

人地係邊度買嘢邊有得逼

黃色經濟圈個理念無可否認係好好

有問題既係實行既人

不嬲都係盡量唔食藍店 無話唔食得

但依加食一次就比人屌到上天 仲要不斷鬥黃

叫人點撐？

Who cares 淘寶? (免費都唔制)
等緊美馬某件貨一個靚價

想問邊隻耳機抵用。想係Black Friday時買。

上兩星期先買咗Christmas Advent。抵過香港好多。

an狗一隻

google nest hub

幾時開始架？我尋晚落單好似都唔見有

呢條 愛國狗 都幾勤力，個個po都見到你係度歌頌大陸

尋日

Eligible Products 包啲乜???

呢度討論緊網購 米講政治

係咪等到27號買會再平啲

依到講緊amazon呀
死返支那啦大陸仔

唔係for所有product

又唔洗下下講屎呀

收皮

邊到

淘寶平好多 我都係講事實

淘寶假貨多 我都係講事實

咪咁懶 自己睇啦

最直接#37 其餘都係話好靚好靚

連登仔真係偏見
Amazon 咪又係奶共

米你老母呀

講事實無問題

討論區係用黎討論 我唔會叫相反意見既人死開

咪撚再覆條支那狗啦
人地好地地開post講森林佢就爬入嚟講淘寶

咁留番假貨山寨網購畀你,
不如請移玉步, 你自己開條thread講假貨山寨網購
唔好製造背景噪音啦

買對鞋佢唔直送香港，單邊集運過 60cm 要收體積重，唔想再中有冇可以 repack 既集運推介？

佢地又扮睇唔到

水貨有無保？
有呀 你去返當地咪有保囉

有飯唔食走去食屎

但係運費真係好貴
我想買樣usd160嘅野
運費要比usd158平15都幫唔到

咪玩，無free直運就梗係用轉運
除非係易碎品

App唔down 官網又唔上下
一黎就留廢話
係咪on9

黃店咪又係淘寶

ue boom 3/ jbl charge 4

原來想要都叫買 唔講以為比埋錢收埋貨

下年先有

做左咁耐黃店水魚 不了

你老母就行將就木

垃圾屌你老母死全家

有好多嘢都無free ship

原來勁簡單, 埋單前, 響gift code果欄, 入HK15, 咁就慳US$15架嘞 (只要夠張單夠US$150)

咪係 都唔知係邊個無上去睇過一黎就鬧人on9

淘你老母，一陣馬老母得罪習老母，運堆屎俾你老母就有

你底線仲低

咩code ?

優惠淨係今日定black Friday 仲有？

食撚死你呀

一齊block「就木」呢個支那狗
樓主請pin

有樣嘢叫集運

第一頁就有

鬼唔知
我係覆張free ship圖

直接啲睇#41

買左就唔叫想買啦

係要咁小學雞

ching牛b

對付搞事ATTENTION WHORE不二法門
淡淡然, 當佢透明

真係屌你都廢事
大把手足有買淘寶
大把?

無free ship姐係唔係 sold/shipped by amazon
呢類咪撚買啦

Amazon JP用得？定唔關事用唔到

我比其中一個例子你睇啫

都係果句 唔好咁懶 自己去search「淘寶」睇幾多人開po傾啦

正係美馬先有？德馬日馬得唔得

又話撐Trump, deep state amazon 比少少優惠就扑去幫襯

咁你嘅手足又係邊到黎

有冇邊啲平靚正推介？

5900都冇垃圾

你老母仲抵，排曬長龍

諗玩一定係black friday join啲黑鬼去打劫

問都唔使問，又捕獵一隻支那狗

BLM!

講真黃店入淘寶貨唔入外國貨唔係無原因😏

到時係Blacks fire day？

SN750 今日仲抵

係撚咩 根本冇人知咩標準free shipping
好多sold/shipped by amz 都唔free
好多sold by 3rd party 都free

想買嘅嘢全部都唔直送香港

淘你老母 支那狗

上次 US248.49 喎

屌你老母 用淘寶就縮返落你老母個閪啦

屌咗個2TB 970

近排有咩抵買？

3070仲貴過港行
垃圾

？？

淘你老母

你唔明咩叫black Friday, 逢星期五黑人放題日犯法冇罪呀但就千祈唔好去共和黨啲州份，唔係暴龍哥都照你唔住

幾錢

屌鳩你用淘寶呀 扮傻

咁少

$50減$15就話，
$150減$15，邊有咁多野買

咪撚覆啲淘寶撚ok？打開個post冇人討論Amazon成班人互屌？

Amazon上面而家見到嗰啲都係炒家放

大容量外置HD有無推介?

你老母個閪就緊

買條m2
i3 + mb

想買對鞋不過唔送HK, 冇得用code

我買兩條DDR4 3200 16GB RAM啱啱好

$3200

Elements 同MY BOOK 有咩分別
而家買平香港好多

HK15 好易記, 好似有 $49 直送免運費既 ITEM 都用到.

另外兩樣一齊先$2200咋WO

我都唔知
上網見人話 Elements 可以直接拆落嚟裝喺電腦同 NAS 用，My Book 要用膠紙遮咗啲金手指先用得 (好似係)

咩啊

幾個月之前先至啱啱拆咗呢隻用落NAS度

14TB爽死

睇錯, 唔好意思

呢隻係唔係有三腳頭

我買行貨，係

行就一定三腳啦
之前唔記得邊隻amazon賣既包哂咁多隻插頭

Jp有無優惠？

買唔到咁多嘢喎

淘你老母？

一定唔會係死雞
我之前舊果隻就喺Amazon度買

食屎仲抵

唔洗錢

應該係my book有三腳 不過唔算平

無咩平咁

條link已經寫到明仲要問
要遮膠紙我會唔講？

比淘佬騎劫咗

咁撚貴你store咸片，12TB點用

你老母肉撚酸到
騎劫人地個post 係到講淘寶
支那仔真係支那仔

喺香港用唔用到 HK$3,200 買齊呢兩樣嘢先

入咗Sabrent 1TB Rocket NVMe 4.0 同兩把NF-A12x25 PWM total $194.79

其實啲賣家話 Pre black 同 black friday 有咩分別
Black friday 會再平啲

啱價就買 冇人知有冇得再平

全部Not in Made in China

一套高清av都10GB啦
12TB得1200套

10gb1套唔係掛

4K

有幾出奇，藍光av已經過硬10gb，片長少少有2－3個av女優又過10gb，仲要係1080p

AV藍光師

點睇倒咁多套？

寄SF

我都襯daily sale買咗呢隻ssd

洗唔洗買變壓器個d架
我唔識但想買

我用緊佢隻 Rocket 3.0 喺Macbook 到
Made in Taiwan 已經值得買

Amazon 多數用 SF寄香港，肯定有靚rate
不過好彩嘅話都有機會用 DHL, 快過 SF 又可以online 轉pick up location

指定貨品 = 電子書 / 現金券呢D唔得

總之實體貨就得

我都想買hdd
但驚咁遠寄黎會震到壞左

平咩？

正常
傳聞amazon同sf傾好數先整free shipping to hk

我都覺
前兩次買野冇promote都有free ship仲寄dhl

依隻SSD 如果底板只係support Gen3x4係咪用唔到, 定係用到只係用唔盡?

尋日又有幾個鐘53%off
我諗black friday大幾會做返呢個價

用到去唔盡
快啲upgrade

考慮緊等到ram出ddr5先換
反正依家新u同新display又難買

iPad建唔建議買
想買舊代air

依條SSD點睇?

啲fan 買幾錢？

睇review都唔差，依家嗰幾隻低價nvme gen4用料好似一樣咁濟所以有平買平

$29.99原價入
本身想用noctua好耐同埋平過香港少少就落咗手

thanks
以為有特價 等下先

依隻牌子SSD我見有2種, 係咪多個散熱片既分別?

970evo plus做緊best price
搭多少少野就減15usd

P.S. 1TB

睇落似
spec都一樣

隊左兩條三星

行 RAID 0？

我頭先都買左

一千蚊
我都買多左條看門口

係

呢條RAM裝落技嘉B450I, 配5900X, 有無得玩? 見最低價

岩岩買左970 evo

我見佢話有隻係新d 既970 Evo,唔知有咩分別

我買左$69果隻500gb，反正舊機都用唔盡，平平買返來用就算，btw 7 左 睇唔到$150 - $15

但我試極都無150-15,唔知點解

Mx master 3 for mac ok?

用緊2S OK\`

FK U DONT 吹奏 OK? BF5先吹嘛

火牛買唔買得過？

2tb先抵

ching諗住買咩 有冇推介
爬左陣文都無乜野想買

你咪等嗰日先睇有咩買

我買左 50蚊 gif card 同 $100 reload balance
之後佢suspended 我戶口, 咩料...

新Account買Giftcard係咁
驚洗黑錢 要搵客服解

已經解咗
個account 已經超過十年，雖然對上一次買野已經係2017年

想買兩條ram for ryzen3600
依加仲用緊2133既ram
有無巴打有推介

G skill trident z new 3600

send信用卡單俾佢?

上次prime day完咗唔記得取消返，今個月收到信用卡月結單先醒起

black friday個優惠係咪完咗
未完就買埋今次先取消

我睇咗好似無乜平, 以ipad air 2 64GB renew為例要29x美元，計返都要2千4，你買部新既32GB ipad 都係2599咁不如買新。今年4，5月個陣我入手既ipad air 2 64GB renew都係199美元用黎做孝子機一流，之後升上29x一直無跌過。不過可能係ipad air 2 係咁，你都可以留意下其他ipad 睇下係咪平先入手。